有冇人知點解髮廊外要有個係咁向上轉嘅圓筒形燈?

有咩特別意思?

00後？

thx巴打 不過而家都變到唔一定紅白藍啦

你係咪斷鳩估

13:33
另一說法

大戰之前既飛髮鋪已經有轉轉轉
同埋入面係抄台灣Source，9up當呼吸

方便啲人搵髮型屋

就好似當鋪招牌咁